澳洲擬向港人提供「天安門式」簽證

據報澳洲擬向港人提供「天安門式」簽證
「港版國安法」生效之後，隨即引來國際社會關注，有國家向港人提供援助。據澳洲媒體報道，澳洲將予在當地的港人提供「天安門式」簽證（Tiananmen-style visas）。
據報澳洲總理莫理森會於當地周三（7月8日）晚上，向內閣提出建議，最快會在周四或周五公布措施。
全文︰

啫係乜鳩

澳洲好撚串

當年係逐步延長至入藉,而且要限期前入澳洲,當時d人遊說成功比64班人永居權,64後就多d要求先有815visa,所以大家要一出消息之後,plan定一年內land左澳洲or英國or日本or加拿大先

依小弟理解，澳洲已經同美國訂立商業貿易及航海協定，即係有嗰便國籍就可以申請美國E-2，詳情可以番睇小弟嘅介紹：

最撚踴躍應該係藍絲

依家到左澳洲既人先有簽證而依家澳洲封左關

要俾坦克車碌過？

講到英國護照無得申請E1/E2咁

有英國國籍都得，小弟篇介紹文下面就係締約國同簽證有效期簡表，又唔見你睇埋？

你條撚樣話住夠5年可以直接轉美籍都講得出 就知你9up多啦

澳洲啲港豬最多

小弟淨係話申請得E-2，冇話轉美籍......

仲多過英國？

講多少少畀你聽費時你去呃人
E1/E2/L1只係VISA黎 如果要轉美國籍一定要係簽證到期前入紙申請轉做EB1-C拎綠卡 之後再等5年轉綠卡

我明......但係部分商家唔打算咁樣，應該係怕咗全球徵稅

有澳洲國籍梗係玩e3

你出既文好明顯誤導緊D人 E2等於拎到綠卡身份
仲有E2拎EB1既難度係睇個官既心情多過你實際規模 因為聯邦政府無講到明你去到邊個規模就畀你

支那人馬拉狗仲多

咪係
澳洲軍團喺伊拉克打生打死fight咗返嚟